沒有蔣介石的日子，第一天

4月15日 晴
蔣囝自從琴晚報完警就無上過水喇
成個波台無左個玩具都覺得好悶
唔知蔣囝準備緊d咩大計復仇波台兼狙擊中介呢

牙蔣快d上水啦

蔣囝快d出現啦 lamela佢搵你個沙包搵得好辛苦呀

Cid搵緊料鋤果2隻波台狗

傳聞話蔣囝係非禮色魔 cid會唔會搵料挫埋佢 好擔心😕

😩主席出嚟未？？？
😹好悶吖，想睇笑話

不如入去tg 撩皮？

沒有蔣介石的日子，第二天

四月十六日 ☀️
蔣囝第二日無上水lu
呢兩日個心情就好似唔見左個玩具咁 好悶
佢琴日仲笠水唔敢應約打交
唔知蔣囝呢兩日搞緊咩呢
溫dse?搞中介？定係搞咩on9野
希望佢快d出現啦 新聞紙頭版出現都好

[/quote]

佢又話開正佢果範 但又唔應約見拉美拿

開正佢果範😂

蔣仔失蹤 成班蔣粉群龍無首周圍咬人

🙄

瘤主你都on l 9, 支持掌公撚死你班低等垃圾

推

蔣囝唔係到唯一會關心佢既係波台手足，相反當日力撐佢果班cc台粉絲就割晒席

所以幾時都話波台好過cc台多多聲✌🏼✌🏼✌🏼✌🏼

我地湖已經水深火熱
你仲得閒開膠post-.-

等抽波有幾水深火熱牙
又矛playoff打T^T